希望區議會帶動各區自發防疫，展示黃營先至有「執政意志」

要畀全世界睇到，黃營可以做到嘢，市民亦會配合，只要有雙普選，隨時可以上台執政，仲可以做得更好。

有道理

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

東涌王進洋一早已經狂派口罩
叫埋領展派

議員要趕上疫情既變化進度。除遣責警暴外，18 區要馬上施最大壓力俾政府。
雖然而家油尖旺區議會仲開緊會，有警隊出席預計3 點完

其實我好想知中左伏有咩症狀 同平時有冇d咩唔同 有冇議員幫下手

之前睇文宣 印象中如果中左肺炎既話係會持續發燒唔退 心口痛 呼吸困難 直頭好似唞唔到氣咁

同沙士好似

完全正確
至少有足夠口罩、酒精紙巾等可以俾人攞先

仆你個街同anxiety一樣
唔撚洗玩

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

推

Good idea 有建設性
推到區議員睇到

同埋要借此keep住黃營的動員能力

將來有咩事，區議員一吹雞，就成班街坊落嚟幫手，建立社區關係好重要。

K Kwong教路：唔使買啲呃錢神奇口罩、噴霧等，醫護口罩+番梘+酒精+漂白水已經好掂

啱，落區提埋街坊做好防疫
做埋宣傳教育順手派埋口罩